召集極樣衰model嘅ig shop

啱啱訓醒比佢第一張sponsored story嚇死
㩒入去睇點知第二個model又係咁撚醜

我開始唔明model嘅定義係咩......
左邊個鼻大撚過成龍睇佢ig原來又係賣廣告個啲死人kol 以為自己係明星

呢個不得了 佢話自己係混血兒店主
我分唔到佢個下巴係本身咁尖定p到咁尖
同埋佢個身型......真係會令人想買咩?

依排冇工返日日碌ig對眼就嚟俾佢地整盲
有時係到諗點解佢地唔肯淨係影上身圖cut走個死人樣定係以為自己咁樣衰都做到model?
店主做咩要幫自己倒米!!!!!

vinday左邊個個都唔係咁差姐

最尾果個淵小姐

Vinday左邊對比其他唔係咁差咋喎

恐龍

應該係話左右邊一樣咁差成撚個弱智咁
冇serco女神bb一半都唔好出嚟獻世啦
利申 serco打手

有d都正常既
有d睇完真係唔會想買

識咖???

如果個個都係靚女,就會變左個個睇女啦

我覺得樣唔係最緊要
其實個妝同髮型襯到啲衫就夠 所以第二個其實OK 係影得衰

睇完其他ig shop啲靚女 再睇上面個堆”model”
屋企係咪冇鏡比佢地照
究竟佢地應徵個一刻係諗緊咩

挑樓主機

佢地個腦係咪壞左

仆你個街你贏！！！
佢個樣仲似弱智過vinday個個

serco 真係靚到仆街

留名睇 taobao kingnqueenie
大口豬閪

Vinday唔係真係咁差姐普通樣咁啦

可能其他太撚醜
問題係好心你普通樣就摺埋啦
做ig shop model出樣一係就以為自己好撚靚
一係就博出名
Serco就唔同佢係真係靚

成日見到最底嗰條友賣廣告
柒到想quit app

!!!!!!!
成日見到佢
佢個身型真係好核突 勁大隻
佢著啲短裙露對腳出嚟勁撚黑

咁都有得批鬥？
唔鍾意咪唔好幫襯，無啦啦放上嚟公審
喂樣衰唔係罪嚟，又無得罪你

點解可以咁有自信

屌
比樓主搞到又要打丁了

風氣係咁 隔離幾個Post都係咁

樣衰選港姐你都會屌啦
樣衰做model又唔可以屌?
店主個批 其實大可以唔露面影上身圖 唔知點解死要影埋個樣
應徵做model個批仲柒唔知佢哋啲自信喺邊度嚟
佢地將自己個樣拋出嚟點解唔可以講?
樣衰冇罪嘅 樣衰又要出位咪博屌囉 笑死人

Serco真係好靚女

連登最愛批判
樣衰批鬥
黃店批鬥

佢地黃絲定藍絲 勿搞同路人

你個名

好有自信

咁你應該考慮吓呢班咪柒頭點解都可以呃飲呃食香港真係扭曲

其實點樣入行？

第一個有冇30歲 大媽嚟㗎？

其實香港好多女仔都係咁嘅料
咁唔係反映間舖貼地咩
至少d 衫應該唔蝦人著

我唔知啦
但通常話得人嗰啲自己都唔好得去邊
純粹唔明啲批鬥風氣
唔靚就唔po得ig咩
唔鍾意咪唔好睇
咁多嗲

你咁諗又啱嘅
起碼普通人著佢啲衫就係咁

個咀做乜9

我覺得vinday都唔差啦 冇乜連登討論價值

題外話 而家啲ig shop請多咗女去影相宣傳
係吸引嘅 但整色整水 連環圖又加filter
成堆相都睇唔到原本佢賣緊個件product嘅原相
serco雖然人好正 但至少都知賣緊乜

好得意

好似加旋果隻鴨

樣衰唔做得model個point顯得你好井底之蛙。

樓主去睇下歐洲時裝展先啦

隔離po話太瘦 靚女著咩都靚 所以冇參考價值 呢到又話樣衰唔靚唔好出黎做ig shop model 咁要咩人先做得

你望下H&M, zara D model先,仲得人驚

影相要遮住個閪咀先正常

Reopen件新model
表情同動作都好撚尷尬
柒撚到震
前排俾人掟上連登俾人話臭雞
唔評論真定假
睇佢回應單野啲片同story 真係好mk 好八婆

Simplyhoneyyy果個唔係你d香港本土主流美女姐
人地sell竹星健康美
BTW follow 左

自爆？

笑死

呢啲model多數係店主自己/店主朋友？
雖然靚既係吸引多啲人睇
但唔靚都好過請啲mk妹
利申最緊要唔係黑店

屌唔好推

難分真與假
本人定借刀

屌

自己放自己上連登

係咪想谷人氣

Simplyhoney係賣taobao貨，唔信自己上淘寶睇，ig shop真係危機四伏

真係唔好推喇

留名

唔推唔推

好似拍youtube條撚樣daiwing

你係本人

你地唔淮推

屌你老母弱智咁撚樣

成日都見到依個廣告 個頭大到

識佢真人

成日以為自己好撚靚仔，又唔撚知自己on99

第2張個頭咁撚大既

型棍

嘩呢個正野

Iris bb最正

似大陸妹朱晨麗

罷買reopen

深黃店 reopen黑心懶人包

最撚憎呢d女
張張相個表情都係炆埋個咀
自以為自己好靚好qq
睇到都覺得反感

佢個樣同身既比例真係好奇怪
唔知係咪啲衫問題
Btw不推文回覆啦仆街

G持 316, little one

笑死 自己笑鳩自己樣衰？

咁都要開po...
我覺得呢啲ig shop都幾貼地吖
示範下普通樣著咩衫會好睇啲都唔得？
個個model都靚女樣 咁普通人想買衫都冇相可以參考喎

Agger 而家係買衫 又唔係叫雞 理得個model咩樣啫

唔靚真係冇想睇落去既意欲
柒到咁 買唔落手

in.a.stone都正

應該得樓主合資格

反而carousell有啲相仲正過呢d ig shop

懷疑樓主應該全世界最靚
咁都可以出嚟人身攻擊

樓主po自己張相望下

咪就係

無睇開大陸野 邊個黎

好似玩爆你個腎見過

只不過係賣普通人衫又唔係名牌
咁都要俾人踩到狗也不屌

成個daiwing咁嘅

全部女人生出嚟要俾人覺得想屌先有資格生存

咪係睇衫姐又唔係睇人

唔知點解 有啲唔開胃

咁馬評員係咪跑得快過隻馬先可以評論？

i have a dream
條條女都發明星夢

伊藤潤二啊

屌你老味歐洲fashion show都拎嚟比
人地有完美身材 專業catwalk skills 台風
請問上面班柒頭中邊樣？

用啲冇咁靚嘅model會令女人容易啲想買， 連登仔識條春咩

其實就係搵啲樣衰或者身材普通既女仔影先好 要知道香港真係無乜女仔本身身材樣子都model咁 反而貼地啲 比較易想像到着落自己度好唔好睇 見過有間ig shop直頭差唔多每件衫都搵晒150到170cm既女仔去試 呢啲仲好 佢地個樣都係普通

D人咁harsh
只不過係賣普通人衫
咁D普通樣女仔係咪著衫出街都冇資格

咁多人有2個IG AC

你個PO好撚多紅字username,
女人批鬥女人永遠係最不遺餘力

on9仔原來要全世界最靚先可以話人唔靚
起碼我冇佢哋咁撚柒 唔屙篤尿照下自己咩斤兩就出嚟做埋視覺行先嘅「職業」囉

第一個係唔靚，但幾有氣質

依到唔比人話人樣衰架 一定要貼地先得架

自己笑鳩自己

Tvb 奀星

Iris

唔洗影個人上去啦
建議買模型著住件衫
咁就最好大家都唔洗嘈

佢係自己post自己上黎

樣衰model 全面進場

影賣衫相都好多方法嘅
唔明點解一定要show樣
你個重點都係套衫啫

第一次見到個廣告比佢嚇親

國際名模都唔係個個靚㗎啦，而且有幾多人有Model身材？平民小店搵返一般女仔嚟賣廣告唔係仲正常咩？咁樣都有得批鬥

一陣又話唔著上人嘅身唔知效果會點
閪客就係閪客
寧舍多嘢挑剔
而家叫佢買衫又唔係買個model
都唔知係咪啲同行喺度開post借刀踩其他同行

笑撚死

完全係我想講嘅嘢

我第一次睇都cap低埋

pin this

幾錢蚊 打拼音

雖然好扑街 但係好鍾意睇呢啲醜女post

真係一模一樣樣

成功引起左我嘅好奇心

hydrangea個個

鼻似成龍個個邊度極樣衰

唔知點解會一路睇一路笑到仆街

自信心爆棚

有啲似fala
有無ig?

我覺得冇問題喎
好過搵d靚model著到件柒衫靚晒啦

[行動po]香港人日程表更新

樓主真人應該係個個個都睇唔起無朋友嘅死八婆

其實係
如果樣靚show出來吸引多啲客都明
但係其貌不揚都咁有自信show出來咪姐係趕客

呢條真係好樣衰
佢又唔係醜， 但硬係污糟糟好似好多老泥咁
尤其佢d涼鞋相好唔開胃好似唔洗腳咁

望到佢好撚唔開胃 explore成日彈佢d post出黎

千其唔好推！

個point一直都係講緊樣衰係咪唔做得 model, as your subject, 你spin去其他野度做乜？

時裝展咪一堆樣衰model, 你冇理佢台風乜乜，佢地係咪樣衰先？

呱呱呱

咁都有得留言？
唔鐘意咪唔好睇囉，無啦啦入黎批評
喂討論唔係罪黎，張相又唔係你

Ching點解要自己放自己上黎笑

屌佢個樣好似未訓醒咁

指甲

個topic一直都係講緊ig shop model
as my subject~ 你spin去international fashion show啲model做乜柒？

呱呱呱

仆你個街
我早幾日見到都忍唔住cap比朋友睇
入黎就係為左睇呢張

佢好似唔係第一次借刀扮自爆

樓主比你攻擊到-100血
依然無改上面班柒頭自信過頭嘅事實

不了 佢份人好有心計

有follow開呢間野就會知佢啲pose/igstory示範係幾咁悶 次次都係個兩三個pose/瘋狂360度自轉
煩厭到忍唔住unfollow左

仆街仔
扮得咁似
想整死你個fd?

個鼻都唔掂啦

佢好似得15歲？15歲可以反工？認真問

個鼻好蝗

有你呢種人做朋友都幾慘
睇邊個唔順眼
就平時人地po乜都靜靜雞cap佢圖
p下圖
再搵機會放上連登
引人批鬥佢

樓主係咪好靚女？所以不屑睇素人post?
唔鐘意咪碌走囉，又要睇又要鬧
仲要放上黎批鬥
如果樓主行行下街比人指住話:
你真係好7，眼耳口鼻都7到喊
我係你就匿係屋企唔出街
唔知你有乜感受呢？
搵靚女可能又話整容雞
搵普通女仔又話人醜，話人唔知那來的自信？
賣衫你理得人遮唔遮樣，每間舖style唔同
你唔想睇樣，咪focus返係件衫度囉
係度指指點點做乜7
定樓主平時比人話樣衰話得多，心理唔平衡？
要放人上黎批鬥搵安慰？

大笑左出聲

一開始響廣告見到都心諗轉撚夠未
個個story都響度轉
啲model又老尷又生硬

那裡來的自信

搵呢個人做model唔得

完全唔會留意佢套衫

Chowaiyeung

著下普通衫者
又唔係名牌
咁都要擺上黎公審

識佢？摩牙

其實混血 同 雜種 有乜分別

wwhitetale
不過最鍾意都係serco

到底佢邊度嚟嘅自信

想睇樓主幾靚

我覺得第二間果兩個女仔唔太樣衰

Iris幾靚女 靚過好多ig shop

wwhitetale model 幾靚
Serco都叫貼地？

Serco 好靚女

daiwing

Serco冇得比 但最近請左啲新既model 唔同身高體重都有 可以好清楚諗到自己著上身會點
wwhitetale model比較一般香港女仔樣 反而覺得佢地貼地好多

Ig公廁
同cys 一樣 做好多間ig shop model
成撚日都見到 好悶好厭

我入去佢IG度睇見到佢張張相都合埋眼
定係已經打開咗眼？

唔知點解好似間間ig shop啲model都勁似樣緊
Cys做幾間 搞到以為自己認錯
都係鍾意cys以前中學個陣既樣多啲

影相都唔撚得？你d女人咪撚煩啦
賤過閪日日想捉鳩人
人地點關你咩事
做好自己 理少d事非
佢賤咪由佢賤 你講埋d野咁8婆你有一日都會同佢一樣

仲有 係返工 唔係反

Vinday 認真唔差，係影得唔好

Dllm 要洗眼

唔柒就冇你依個POST啦
廣告好成功

咁你想點姐 又唔係咩大舖
唔通出錢請Model影幾張相咩
多數都係啲店主自己嚟㗎啦

咪就係
少少事擺上嚟笑到人狗也不屌

估唔到喎 人不可貌相

講完真係有啲似

做乜起晒鋼咁問野都要屌？
我問野又關你咩事呢 你係佢打手？
連登係比人討論野 我中意講乜都要你理？
如果係到討論=理是非
咁你要鬧晒呢度所有人喎
你唔想睇到你就咪撚入嚟啦

仲有 係是非 唔係事非

feel到你好西

仲以為蘭茜

望緊鏡頭㗎喇

係咪收咗錢倒米？

呢個好明顯整過下巴啦，尖撚到拮撚死人

屌鳩你就打手
全世界都打手好未
打埋d5p字想捉返人轉頭
笑唔撚笑死人
呢個post講柒
條靚妹點講都唔係柒人 最多唔係好人
你錯撚哂focus仲話人入撚錯post
本身都無諗住屌鳩你 摺埋啦 是非8婆

又唔係呃你錢 咁都要放上黎笑人

其實好多係攝影師嘅問題多過model嘅問題

而家笑下唔撚得？個個道德撚？

嘩..

死返去港豬台啦😂😂

有啲陳梓維gf佢地仲有冇曬恩愛

大陸味重好多

你兩個都好撚on9
不如你地攬住一齊收皮算啦

純天然樣俾連登仔話樣衰
個個整到奶共baby咁樣又話整容臭雞

知唔知點解佢同Leung ka hin散？

我覺得佢同cys個frd puiki撞哂樣
個頭又剪到一樣咁
分唔到

你用起底功能睇下佢
佢已經唔係第一次用呢種方法借刀

睇返平時model ig嘅相 其實真係唔差 點都唔會係極樣衰囉

我想講好多都撞晒樣 分唔到

JUST DO NOT.

我覺得還好 正正常常啦

15歲可以.

以前15歲翻KFC, 有強積金.

冇辦法,樓主就係d死港女,

心地咁差八成樣都唔好得去邊要透過批鬥人為樂藉此去獲得成功感同滿足感.

不如樓主又放自已上嚟俾我地評下

老老實實 個樣唔靚 淨係影衫
影埋個樣就真係趕客
做人最忌有自信

好想睇樓主你條豬西自貼有幾靚女
樓主個西一定好撚臭

第一張圖隻腳仲大隻過對鞋

依家成個潮流台都好多私怨 公審post
風氣好差 一睇都知係同行踩人
有d post直頭踩完之後有邊間好

上腳圖 好貼地好正

係
私怨撚

最衰P牌冇得拉呢啲垃圾post
做生意呢家嘢就良性競爭啦
靠自己本事去做起佢
出埋啲私怨公審post
又話邊間好嘅嗰啲打手/店主真係肉鳩酸

全部深黃 不分化
拉

咁都有得笑。。。。

佢已經成功咗喇 有人幫佢開post

其實乜水黎

冇乜問題，係構圖同表情麻麻，都係攝影師問題

隊緊草？

好瘦

🥴

好多店主都好偽善

點解可以影到無牙咁

model 唔需要靚, 著得好睇咪得

反映緊個現實 普通人著完就係咁樣架喇
相反啲大牌子搵埋啲model黎
又高又瘦又靚又大波 先唔夠真實

Between 鋪頭仔唔通下下出錢請model 咩

ig shop存在嘅意義
係俾人留言 ＋ 睇留言

樓主有fwb

CLS

自嘲?

此風不可長 成班八婆咁

佢個樣
瘦都幫唔到佢加分

diu
但睇佢個樣應該覺得自己好型

笑撚左

樣衰都有分有特色同埋單純樣衰 ig shop 嗰啲就係單純樣衰

幾型其實 起碼型過8成連登仔

挑機

樓主仲柒啦

幾好丫 夠貼地

圖？

個啲應該店主黎啦其實

小朋友嗌交咩 收皮啦

你話比就比呀？

最正係咪呢個

算係咁 佢生成呢個樣 勤力執下衣著
勉強救番小小 等於 微辣個隻什麼雞Wing

最正

樣衰唔係罪
但唔知醜出黎嚇人就係罪

咁樣都叫批鬥？
樓主又無叫人唔好幫襯啲model好樣衰嘅Ig shop
笑下姐 笑下都唔俾咩？
我唔信你地成世人無笑過人啦
都係嗰句啦 上連登勿認真
呢啲咁嘅Po洗乜咁認真
推返行動Po好過

第一張禁撚似Katie law俾人打到腫曬個樣既

救命呀 係office忍唔住爆笑左出黎

你咁樣講一講又真係幾似

一樣樣既屌

見到我中同

哇64身？有冇120？

覺得佢真係靚到可以出去拍硬照
又生得高
公平咩？

邊個

所以話有d錢真係唔慳得

混血兒

........

佢到底混邊度 菲律賓? 根本全部淘寶野 當人on9

我覺得唔差喎

佢夠醜樣你先可以focus 返係件衫到

好似菲律賓
淘寶翻嚟㗎啦，因為淘寶好多衫都抄韓國design，但啲用料衰幾倍咋嘛不過見佢好好賺

姐係冇啦

邊個柒頭會自爆呀？

都好正

我都係
有次見到個廣告嚇一嚇
㩒入去就想洗眼

真係哪來的自信

呢個model個樣好煩 成日扮可愛好作狀

好貼地啊 一定要幫襯

唔睇真啲仲以為個頭係P上去

離題喎 佢邊到樣衰

擺明又係私冤

我覺得ok
鐘意肥肥地

雖然唔靚 但有種幾正嘅氣質 又夠tan又唔會勁瘦

我可以

係人都係model

來挑機

層主係咪好樣衰?所以不屑樓主個POST?
唔鐘意咪碌走囉，又要睇又要鬧
仲要入黎批鬥
討論區你理得人開乜post ，每間POST style唔同
你唔喜歡既，咪focus返係其他POST到囉
係度指指點點做乜7
定層主平時比人話樣衰話得多，心理唔平衡？
留言批鬥搵安慰？

係咪賣淘寶衫褲個對Poly情侶

有無人有睇Mormor最新孖妹

呢d一見到就即Blockcls 咁倒自己米，嚇走晒d客人

好簡單
樓主真係超無品

真樣衰

覺得冇乜問題 真係比到肥妹知道真實上身效果
樣好似仲正常過reopen

尼條臭閪嚟，以前同佢同校過

幾得意啊

係

深黃店 reopen黑心懶人包

佢以前都ok
係而家啲衫同髮型唔啱佢都格硬着當好潮fashion

好撚撚撚靚

會食人

Serco真係屈機

幾可愛呀呢兩個

係咪痴線西絲打

個髮型幾型

我覺得最尾果個好似朱栢康

但佢係好撚肥呀師兄

我有返自信

扁撚到

條仔好柒 同第一頁條友一樣 以為自己好型

深黃店 reopen黑心懶人包

內有樣衰model
Iris bb

洗眼post

ig shop model 重點係比客睇件衫上身圖，又唔係比男既𥄫女
靚女係一個bonus, 唔靚都冇咩所謂
小本經營可能店主or fd 自己影就算
佢地又唔係博出位
你走去人地ig shop cap 出黎評頭品足做乜

偷著老豆件恤衫，你個衰仔

睇左個post前言不對後語

其實cut咗個頭嚟睇，個身同件衫其實ok
擺啲pose都正正常常，幾好睇嘅
但將個頭同個身加埋一齊之後就好撚奇怪，個頭好似p上去咁

係仔仔定tb黎？

真係要cut走果頭

咁可唔可以開個post係post正嘅？連埋IG名唔該

幾時開

屌啲人話我唔係全世界最靚就唔可以話人樣衰
開個靚女model post啲人又話我打手/借刀㗎啦

好地地影套衫咪得
係都要出埋自己樣

@serco.store

個女仔出名靚女 又高 好正～成間舖頭都好正

見過真人 真係好靚女 好高汁
之前ig shop 見到d醜到想嘔
又肥又矮不過依d先夠真實同貼地

最底嗰件真心好樣衰 不過你係咁幫人買廣告

。。勇氣可加

好似冇頸咁

其實香港人幾時先識停止係咁批評人...
不如望下自己先？得閒批評人唔得閒檢討自己...

毒撚最忌有自信就可以屌 女就唔笑得

呢個先係香港人嘅真面目

唔通你覺得香港人除低面具喺網絡上匿名發言仲會好似現實中咁扮好人咩

我見過一個把口最毒現實中係讀定做緊社工

點解我知?

因為佢自己開過po講

睇到第一張個反應唔係覺得有幾樣衰
係大笑
好想知影呢輯相時 店主同攝影師個腦諗緊乜

幾多歲？？？？

係啫
都唔係話去到咁甩皮甩骨啊嘛？
第一嗰個著到啲衫成個師奶咁喎
雖然我唔知嗰兩套衫賣點係咩
但至少應該唔係賣緊街市買餸衫掛

More

賣Tb貨扮泡菜貨 大家睇路

你似係自己有牙齒印喎，係咁追擊vinday，你識㗎？

40歲？

下？？？幾時有「係咁追擊」？
其實我真心想討論樣衰model喳
一定係識撚哂咁多人都咁厚面皮做model啦屌
利申所有放上嚟嘅model/店主 我都唔識真人 我冇任何ig shop唔係同行批鬥 講大話嘅話我全家武漢肺炎死

wwwhitetale d model都偏瘦喎

個個留言一話vinday其實ok，你就衝入去話佢兩個似弱智， 咁都當自己冇係咁追擊？

咁我po得上嚟就真心覺得佢哋樣衰㗎啦
定係有人cm話vinday ok我就附和「係喎vinday好ok喎」咁先得？
做乜撚
如果你係個model 我講聲sorry囉鬼叫我咁啱ig見到你

覺得樓主好有問題
唔係下下ig shop都有錢請model影相
好多都係店主本人影架啦
而家買衫又唔係買樣
老馮一定要靚嘅咩
我真係唔覺得有咩問題
可能人地係影得冇咁專業
你可以話佢影都唔知想點咁
但唔係批評人地個樣囉
好人好姐做生意都要比你話樣衰
人地份糧真係唔包架喎

多啲包容得唔得
下下都要咁樣鬧人
你一個咁on9嘅post
有冇諗過人地嘅感受

香港人本性

你係連登講道理？
笑話黎

靚咩屌每間Ig shop都見到佢個樣 愈睇愈憎

好想用還原靚靚拳 打正佢d牙

咁都有打手 自己黎？

好仆街 特登放上黎批鬥

原來已經講左我仲留多次

佢個樣一睇就知係八婆啦，仲估唔到

D豬西個個都咁自信都係多得身邊d狗公

收皮喇

點解啊

你自己都未必想人地叫你收皮,又何必支持樓主批鬥人

連登精神 批鬥

個model係比較貼地啲
又冇其他ig shop咁調色調到好誇張
懶係有復古 小清新feel

但呢條女本身自己ig都美圖秀秀得好離譜
好彩做左model以正視聽
一定有好多傻仔比佢啲假相呃左

最底嗰個身形有乜問題？

完全睇唔出係同一個人

右邊條女7到仆街
成個ig d女都正正常常 除咗呢條女
但成日d相都係佢 d post同表情都好尷尬
好心啦 其他咪好好地

呢條女有咩問題？
我覺得幾可愛，對波又大

Vinday左右都靚喎 人哋呢啲賣青春少艾 兩個不嬲幾fresh

柒撚到on99

好似人妖

呢個眉眼其實幾靚

可愛呀 但假相呢
清睇真啲上面啲model相個介波袋介唔出波

好似偷撚咗老豆床下底套西裝咁

係到話人柒個啲現實咪又係毒撚/暗瘡肥婆

搞到人地啲自信心都冇曬

帶埋d貓耳好難頂
好似偽娘

咁先寫實，搵個靚女唔著都靚㗎啦

有follow開佢ig
見佢著低胸衫對波真係幾誘人
靚女就唔係好靚女架啦
不過呢，法官大人如果有得屌我一定屌

你可能啱嘅
如果個店主係想賣俾同個model差唔多樣、身形嘅人嘅話

Model無話一定要係典型嘅靚女
但起碼要著到件衫嘅風格、突顯到件衫嘅特點吖..
如果唔係不如就咁影件衫/掛上公仔到影罷啦

見過真人？

好仆街

其實佢係咪你仇家先？
見過，條女返葵廣u記
btw佢得罪左你d咩？

有自信係好事，但有時太過自信會有反效果

除左第一個之外無乜野啊
最尾個身材有咩問題

所以係入去買春定買衫？
靚唔靚關你Q事咩
。
。
。
不過真係唔靚

樣子、身材平凡可以接受
而家個感覺係影相技巧差、表情做作
肢體動作唔自然
做多咗

無天份不如企定定就算

想瘦腿

講啦屌～
我都真心好想知條女有咩咁黑人憎
係真心想知🙏

170都未必影落高
主要係佢頭細好著數
又唔似袁禮林咁樣高得黎個童顏咁odd

一向得罪人多架佢
不過同佢冇乜交雜 見過佢點玩挑撥離間
由細到大佢都冇乜點變個格
但係靚左唔少嘅
利申 同小學

原來係咁
下次見到佢直接一巴砍死佢
婆婆媽媽咁好辛苦
直接打鳩佢會爽d
利申：其實我唔識佢，想教下你點對付人 下次記得啦

劣版stephy

男裝代表

你贏

我來自德成

Diu

好撚樣衰

係咩令佢咁睇唔開要岀嚟害人

笑𠹌咗出聲

住附近 成日搭𨋢見到佢
格就唔清楚 但未到樓上果啲咁樣衰既

啲料一睇就知好薄
又好似好多人買

有冇後續？

條女真人得米5 大脾勁粗 講番重點 佢賣既野全部淘寶搵到

佢彰顯唔到男士魅力

討論區唔比討論

連登最愛批鬥

係插蘇鼻

呢2日有消息了！！

OP真係好twisted

cindy同佢條仔都幾多花生之前佢自己好似暗示過條仔偷食之後又一齊返

cindy同佢條仔都幾多花生之前佢自己好似暗示過條仔偷食之後又一齊返
知唔知呢單野有冇料爆

同意佢好MK但係對家都係MK 對家有晒證據 對家可信啲

有d 似結衣
但又有自己嘅可愛feel

樓主唔貼自己個樣出黎？

有可能天生既

下 我覺得幾Cute

我都覺

好恐怖咁都要比人公審
我仲準備緊開shop ...

點少得lucy藍絲老母

十張九張都唔正常

不過都夾左啲私怨撚想偷雞

連登愛批鬥 吹咩

P牌扮推

呢間啲相睇到尷尬癌

偽ABC 間野啲衫咁核突仲要二手咁貴 點解會有人買

有d懷疑你係其中一間IG shop
好大機會係vinday

樣唔差喎 笑得幾甜 係肥啫

你指佢去做義工？

幾靚女啦 正正常常

Cls 99蚊買二手zara 買過件新嘅唔好？

唔鐘意咪唔好入嚟
有意見討論下唔係罪嚟，又無得罪你

又係依啲垃圾post

拉低晒質素

我諗樓豬啱啱俾佢哋拒絕左

More more

幾得意個女仔

model係將衫著上身比你睇
著上個樣到咩

moremore

8婆討論區

大家都係香港人，點解要傷害自己人?
點解大家唔可以對大家仁慈少少?
香港就係因為多得樓主呢啲人，完全冇家嘅感覺。
好多香港人都因為咁有心理問題。
真係好笑，D鬼佬對香港人仲溫暖過自己對自己人

好撚醜陋真係
個心咁撚醜陋 再靚都好都好撚樣衰

想笑鳩啲有自信嘅柒頭

有道德就唔是連登狗啦

樣衰唔衰唔關我事
我比較著重啲身形
見到佢地試果啲衫無修飾效果
不了

樓主俾人講兩句就起鋼咁 打成篇野反擊 好肉酸

猶抱琵琶半遮面先正

第一時間諗起佢！！！
個樣真係好奇怪

就好似時裝界都需要肥女人model一樣

唔好推

倒米

其實佢地個樣真心唔差

有無人key返個大頭佛上去

一撚樣真係

仔ok 女不了

次次睇都好想叫冇戴眼鏡個個合番埋口

終於有人講simplehoneyyy
阿混血兒店主真係笑得好奇怪同好撚有自信
同埋件件衫都淘寶搵到
我唔想見到你呀可唔可以唔好再落ads

佢把聲都好難聽
陪fd上過佢舖頭2次
d衫一大陣up味
質地又唔好
食水又深
佢上過報紙話一個月賺六位數
咁多妹豬比佢呃呃埋埋買樓買chanel

其實想知樓主/同貼人地出嚟嘅樣有幾靚照下自己個樣先啦

大家覺得點

唔差啦吓話 唔使入呢個post 先囉

曲線想宣傳？

真係好撚樣衰。佢都識遮自己個鼻，嘴

又玩勇者塔

睇其他相都正常樣喎 樣衰咩

巴打我想問你第一張個髮型係邊電？好撚型

我話個熱水爐唔熱 我使唔使要識發熱先啊？
on99我又係厚面皮做model 使撚靚過佢地班柒頭先講得

我覺得佢仲標緻過結衣

做到佢男友真係三生有幸

係咪r爆頭同邊個有私怨要放你上嚟呢
答案係冇呀 見你樣衰喳
有冇可能係右邊個model放左邊上嚟㗎

佢真係好撚有自信
佢啲上身片係到fing嚟fing去
屌仲要所有衫都係所謂「淘寶爆款」
食水又深 幾撚時收皮

可以一戰

其實唔樣衰，但真係有啲作狀

佢係咪搶人男朋友個個
佢男朋友aka籃球明星

其實作狀都好撚唔掂
好地地影上身圖個樣chok哂 又嘟嘴 伸高手扮cute個啲上面個個cys同埋佢堆friends都係咁
真係唔撚知博咩

如果同一表情係serco做就唔同晒
人靚真好

如果世人知道醜人唔適合多作怪就好

作怪既人就要比人放上黎公審

有自知之明最好
佢唔岩做model姐，呢個樣都夠佢大把仔溝啦

香港人最鍾意批鬥

擺你自己出黎睇過 樓豬

呢個世界唔係咁？
有痴線肥婆係地鐵跳舞邊個唔係第一時間拍片share比friend/放上連登笑？
成班道德閪 返babykindom傾人生真善美啦
幾時肯認清事實呀？

推

其實有冇人答到我個堆店主或者所謂model人又生得醜又自信爆棚 話要影上身圖 明明可以唔出樣 你想睇香港標準身型著上身係點其實都係唔需要露樣 偏偏對住個鏡頭chok撚哂又作狀到想嘔 佢地唔係自信過龍咁係咩？
港姐初選啲港女生得冇咁標青都比你地叫人縮返埋老母個閪窿到啦依家個啲影幾張上身圖就以為自己係model又唔講得？

聽講樓主都係癡線肥婆

我好hurt啊

樓主係10幾歲學生
但係已經有好多SP
個處已經又黑又鬆
日日瘋狂扑野
好性福

其實SP同fwb係咪唔多唔少都有啲愛？

帶眼鏡個個女仔一直都覺得佢似唔知邊個明星 睇落左覺得佢有小小似女版陳展鵬

所以？
你係咪上面個堆醜女冇人想屌
日日用手指撩自己個臭閪自我安慰

我男人嚟
做咩啫你

why not both🍌

起完底原來你都係俾連登仔批鬥過
懷恨在心 係咁開po取暖
樣衰好閒啫 唔好喊啦

我真係冇比人批鬥過
係睇你哋呢班人唔順眼
見到你係咁作故仔想攻擊我 又攻擊唔到
好搞笑

一齊落地獄

樓主總覺得自己係女神 睇唔起其他醜女嗰種人
定自己同為醜女 互相攻擊嗰種人

睇我地唔順眼 跟住？
返去開po圍爐互相安慰下俾人話樣衰要點樣係連登反擊

成個潑婦咁樣 痴撚線
又要攞啲唔存在嘅嘢攻擊我
唔同痴線婆鬧交
祝你快啲比人中出搞大肚

又話係男人 又屌住走
你好似nmsl-ese

有冇米5

登記做選民呀屌你😠

登記表格：
登記方法：將選民登記表格連同住址證明(更改住址亦適用)送交選舉事務處，包括：
1. 郵寄到九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
2. 或傳真至2891 1180
3. 或掃描表格後
電郵至form@reo.gov.hk
4. 或掃描表格後上載至選舉事務處電子表格上載平台
詳情可瀏覽：

唔係香港ig shop但tokyo bopper嘅model真係好醜樣

你賣衫既 影完遮住自己個樣
再講返你身型 幾高咪得囉

又唔係靚 做乜迫鳩人睇你個作狀樣啫其實

可以遮樣，thx

有冇人答到我點解ig shop上身圖要出埋自己樣

正想問係咪搶人男朋友嗰個嚟

係啊 100%肯定
從此睇條女唔順眼 屌 搶人男朋友最撚憎

左邊靚d

bbg個店主

非洲mix

日撚日話自己似blackpink Lisa

人嚟㗎，有感情有情緒㗎，咁樣笑人哋你地有冇人性㗎。做錯啲乜嘢啊人地

最尾果間係賣淘寶野

好唔掂

最初一睇呆左

訓撚醒未

咩人都可以做model

見到呢條女都撈好多間model
成日都見到佢身影咁

頭個2 3張我都成日嚇親 一定店主黎

依間佢轉左model 我就冇再睇過
依家好大陣尷尬味

同意，我覺得睇落舒服

可能睇反應換人，之後唔會再用番呢兩個
佢大把model啦

佢之前個啲好好多

唔L係掛

唔識欣賞

起碼好過呢兩個..

依個幾靚女

咪係

好柒啊屌

夠真實

想出位囉 但係對自己太有信心

之前試過係蘭柱坊見過佢

好似冇 受害人係我朋友 佢應該冇狙擊混血店主

Usb?

協力勇者塔 衫同人一樣咁

又一打破左我model既定義

會唔會係抄cornerc

其實我都唔明點解買咁貴都有市場只能夠講環保有價

啲ig shop點解唔俾錢搵個靚女做model

fable抄cornerc cornerc抄serco

係偏瘦 但感覺少肉肉地 佢地著啲衫都好好睇

抄黎抄去

做得好就會比人抄 serco

同意，其他嗰啲係恐撚怖

Serco又高又靚
買完番黎貨不對辦

嘩，

最憎人影相桔高腳

買唔落手

邊個話Model一定要show 樣？
上面班人話冇budget請唔起model，我覺得唔合理
你至少可以遮咗個樣
咁樣衰真係唔擔心趕客走？

for example

呢D叫 生活化
照下自己個樣先啦
咪差唔多

你望真啲張圖右下個icon，佢本人黎

跟本班友係唔覺得自己樣衰
借賣衫為名再出樣
ff以為自己好靚女做埋kol出名

你用起底功能望真啲
佢已經唔係第一次p右下角個icon扮自爆

我未係ig shop買過衫 因為人地著同自己著係兩件事 最好係去實體店到試岩自己既衫會冇咁伏

撞鬼咩屌

比人罵樣衰 就話賣衫唔洗睇樣
你唔show我點睇啊

有冇好推薦既鋪

我都見過個廣告

連登雙重標準

跟本係賣衫既 個樣可以貼個emoji or唔出樣
屌佢老母，依堆樣衰出埋樣 好明顯唔係純賣衫啦

靚女出埋樣就冇所謂

this

試岩先買 瘦肥比例個個唔同
就算同重量同高都可以有出入
所以去實體店試完先買 得網店不了

所以唔明model點解唔用靚既

佢唔係好多都係repost返人哋tag佢個啲咩
應該唔算model?
不過佢個啲相 就算啲人樣唔靚 襯衫都襯得幾靚

on99

得ig shop 真係不了

有啲真係佢model嚟 你可以睇下website

Ig睇到 正確示範

Lil tecca咁撚樣

仲有無igshop勇者塔

其實d model撈咁多間好冇代表性
iris同cys成日見到佢地幫好多間影
之前miumiu_au幫birdbirdshop影都俾cornerc炒左

重口味

右已經好過好多人，你望下上面嗰啲先

人哋叫美麗

Iris前幾頁有人講 幾靚女
邊個係cys 又係靚女？

但係lisa都係

第一張條女唔差

幾靚女，係咪你黎？

agger

cys靚咩 啲五官望落好扁
呢間shop啲model又係好撚扮晒野
嘟完個咀個客係咪會更加清楚件衫嘅質地同尺碼？
唔撚明一開始影呢種風格嘅ig shop係諗緊乜

可唔可以畫番好條眉

還可以
有其他ig shop 對比下黎講就 真係算靚既
都係serco最靚

我淨係會幫襯地舖 樓上舖網店不了

cys個fd puiki靚好多
不過佢好似無幫ig shop影相
btw serco真係好撚靚女

得閒冇撚野做到咁？
你有咩資格judge人個樣
樓主自po一張先
費事同咗個最低工資嘅肥毒柒去講野

係 你冇腦嘅, 要合污on9風氣
其實只係你冇品, 冇需要拉攏其他嘢

兒登

已知第一間黃到仆街,
樓主同judge人個班就唔知了

真, 香港有班咁仲意匿名又judgemental嘅人真係污點

打手味濃

屌 起底睇你原來係on9嘅, 唔怪得咁鍾意judge人

on唔on9得過想出位但係幫自己解釋要用個樣嚟俾人睇上身圖啊

打手出現了

唔靚..但以前cys同佢個fd puiki好出名
講緊佢地仲係中學生果陣
但其實好麻麻

puiki幫skymart影？
d相好柒
佢ig自己d自拍就靚

打手
cornerc個女店主咁撚假真係唔會幫襯

點會唔on9得過, 人地賣衫點解要俾佢你judge樣啊？起碼佢哋係做緊生意打拼緊, 你呢就開po 批鬥人 但開得呢啲po嘅人 都唔expect有咩作為

Moremore

佢之前放serco啲product相上淘寶 屈serco賣淘寶貨 跟住比人搵到個淘寶ac係conerc女店主既

做生意打拼喎屌你人唔笑狗都吠
係咪返141？

啲衫勁老土
真係比師奶著

Cornerc咁黑心

黑心左小小
同好似好港豬咁

藍絲miumiu過檔去birdbirdshop之後 覺得佢愈黎愈柒

Cornerc打手味濃

你好 concern打手

笑

邊度黎既自信

真係太明顯 做人唔好咁黑心啦
死性不改

點解要死咬住唔放

Skymart屌佢老味之前佢對nike拖鞋買成三百幾蚊 點知人哋專門店都係200頭食水勁深

佢五官靚 樣甜 我估就算佢肥都有人溝《所以唔肯減
但瘦咗應該變成樣靚波大 屌打好多女

呢個同iris ig係咩

你蠢姐
出去行下街咪唔會比人呃

唔係呀嗰陣時專門店仲未出 跟住我又係咁問佢哋會唔會出啲sales個個都話唔撚知 咁我又見好似唔會出咁喎跟住咪喺佢間野買

影d相表情好惡
係cornerc果陣好好多

佢地點會知會唔會出sale

所以ig shop我真係睇女算買就真係不了
但都幫serco買過
上去工作室拎野見過真人好靚

我以為得我一個咁覺得

Cornerc咁黑心 不了

Agger
都唔撚係賣衫
似Sell 店主自己/model多啲
一張貨品details相都冇
不如唔好擺 屌
Cornerc未有model個陣
十張有九張都係女店主show off既自拍
唔撚係想睇你呀
即刻飛撚咗 唔鳩買

最後仲要唔撚認

明明以前女店主做model果陣都唔多人買/唔多like
請靚女model就變左勁多人買

我有問簡鋪最大粒個位

賤到
成日曬幾多人買珍奶俾佢
好撚造作

仲未開cm

你上佢門市咪睇到

會唔會有糖尿病

我冇特別去開咩鋪啊 睇下你買衫係鐘意買款式定係點 有d款人地著上身好靚 因為又瘦又高 但你唔係既話著上身就完全冇咁既效果 我覺得簡衫搵番岩自己特點既最好 例如大脾粗既可以選擇a字裙咁 有個大概想買咩既概念 經過實體店見到再試

Chok唔起咪惡囉
由cornerc個時已經柒到傻

有時睇連登有d ig shop有實店既店主都好臭串

見到 唔夠膽拎出街
好自戀下

幾正喎

其實幾得意

咁要個網店托呀？
咁摺撚咗佢啦

咁要間實體舖托呀？
咁摺撚咗佢啦

認同呀 個個樣靚身材正
大家可能好中意睇 但未必會想買
因為之所以覺得件衫靚係因為佢個人
自己買左都未必襯得起

Serco靚到完全冇人屌

Model太樣衰真係唔會有購買慾

連登屌serco 死罪

cornerc 店主
點抄都唔夠人靚同多客咪要係到抺黑
利申 serco打手

Cornerc好多妹妹仔幫襯

bbgshophk都係
勁多客買野俾佢食

去到門市 我洗鬼睇你website ?
咁網店意義響邊？
全部打卡相 睇唔到貨物既賣點
個網=廢

仲要唔似本人個樣

卡通都要p圖

公平d講句
真係唔差幾cute
但藍+係tvb拍所以不了

妹妹錢

你又知佢藍
Moremore

輕輕一推

Push

有啲似孫燕姿

個樣好似男人

bbg有客買dyson俾佢

癲到咁

啲客係咪弱智其實

Bbg食水咁深都咁多人幫襯

雞

人蠢冇計

其實係因為佢同bbs單野先多人幫襯

Iris 靚咩？ 有種講唔出既奇怪感隻眼望落去好似有好多計謀咁

嘩好耐冇見過佢
記得好幾年前佢同一個肥肥地既韓國人拍拖

靚過樓主post個D

jm9

結埋婚了

其實佢幾叻

咁同serco比緊係無得比
但係ig shop黎講都算靚

佢個樣係不滿d咩

人蠢冇藥醫

全世界得罪佢

paper girl個條女aka雀班妹真係好樣衰

我都想要dyson

圖呢

香港好多有錢妹人

感覺上係曲線宣傳
左邊放右邊上黎有幾出奇
我係vinday又真係唔驚比你放上黎
又比連登仔賺又推到個post十幾廿頁
名利雙收

店主宣傳手法層出不窮

vinday店主梗係唔驚啦又唔佢個樣俾人放上嚟

就係嗰時bbs同bbg同majestic仲share鋪嗰陣
又話bbs俾海關捉又話偷bbg野咁
bbg開po話bbs呃d妹妹錢 類似呢啲

指日可待

屌 好樣衰
乜鳩都係KOL

等幾多年

狗咬狗

張張相個嘴都唔知想點

出黎搞笑？

唔係mihk 都唔識佢

我就唔撚知d女人野，未幫襯過d ig shop
不過如果樓主真係單純為左話人樣衰post上黎，又真係幾撚無聊

新model真係有啲殘⋯⋯化個淡妝 遮遮黑眼圈 相信已經會好好多

樓主做得幾好
唔係我都唔知原來咁多人咁有自信

都係討論下
你睇相覺得有無講錯 靚唔靚先

唔係殘
係柒

好似仲學人做youtuber

之前有同事俾我睇
我都覺得個樣勁奇怪

只可以講好多唔靚，有d接受到
但係平凡d都要攞上黎比人批鬥
可能我有性别歧視
見到女人講依d野感覺上特别難頂好撚八婆feel

整容失敗？

老老實實 係好多死八婆係到

點解唔去箍牙？

究竟要我講幾多次
樣衰冇罪 樣衰又自信都仆街個下先攞你命
btw 唔無聊都唔會睇呢啲ig shop啦

有次見同事睇, 望左望
淨係有種說不出的奇怪

樣衰又自信真係好嘔心

覺得入邊硬係有啲私人恩怨喺度
睇唔順眼條女而帶擺上嚟俾人公審

樣衰又自信

全個潮流台都似私怨

忍唔住入左去睇

想分享俾同事睇這個post

要啦 要啦

最撚鍾意睇呢啲po

舊個幾個好好多

唔係喎 我望佢個樣都覺得有d心地差

積下啲陰德啦 人地樣衰又要攞出黎講
唔通你係街見到啲人生得樣衰就大聲笑人 哇你好撚樣衰呀柒頭 個鼻大到成隻豬鼻咁
佢又想生成咁嘅? 將心比心啦樓主

同埋ig model就係要揾啲路人level嘅女仔/會令人記住嘅樣，唔洗一定fit到爆整容級靚女

真係好幼稚 我估啲笑9人嘅頂多係中學生
唔係人地send黎都唔睇呢啲垃圾post

但佢樣靚係事實
我睇女 性格係點關我咩事

之前睇過下嗰間鋪嘅ig live
有好多狗公話想睇個店主試衫 又問佢有冇男朋友

stranger room都出名 D model又不錯無人講?

講緊極樣衰model喎宜家

好似一班有公主病既女人
但幾靚女

磨牙磨牙 想知

Cls 佢而家又唔係素顏見你
咁都有得講

見佢之前unfollow左個女仔 個女仔喺Cm問做咩unfollow佢

佢之前幾百蚊一件衫 有啲似係淘寶貨 不過無cap圖 但佢之前一下del晒之前啲post 唔知係咪心有屎呢

8婆post黎

佢個款都似買淘寶野

見到都唔開胃
唔想買

唔想睇可以唔入黎

磨牙
平時係lizhi夜晚扑野係咪唔可以卸妝

呢啲私怨撚真係好得人驚 死追擊唔放

又係呢啲私怨八婆post當連登係乜

咪係 成個怨婦咁

面書

咁都私怨 係咪黎護主
樓上大把cm講其他model又唔幫埋口屌人私怨？

唔講啦見唔見到班護主入晒黎吠

妖 阻柒住哂我食花生
想開新po繼續討論

其實連登咁多post
唔想睇/睇左覺得唔舒服可以唔禁入黎
d人又要睇又要屌係咩心態

咁你講未

犯賤
根本就人性本惡見到個topic擺到明係講人樣衰你都照要入嚟 睇完又要屌我冇人性
屌 佢地咁樣衰又要厚面皮做model仲賣晒廣告 佢地有冇人性㗎？
成班人好似小學moral堂咁入嚟宣揚自己幾有高尚情操 得啦返去睇三字經啦屌那星

拉

個理懷疑你係 v字頭嘅打手

有冇佢ig睇下

點解你知

爛腳不了

無見呢個post 一日，已經咁多頁

多8婆係咁架啦

你係咪搞亂左兩個iris

點解你成日睇到8掛野就覆more more
但同一時間又話人8婆

人哋send俾你 可以唔入黎睇自己手痕想八卦下就認啦睇完又要屌唔好再入黎啦

屌 睇撚錯咗！！唔係呢個iris！！！
呢個iris我覺得好正㗎唔該指證

入得黎既 個個都係八婆

iris ig plz

有咩問題

睇完屌其實真係冇問題
相信好多連登仔都唔中意d八婆是非女人野
入黎睇完睇一頁都係為左屌下樓主

精神分裂

睇到我眼都突 明明佢以前係同球星一齊

轉個髮型會好D

個頭好似有D乾

佢d 頭髮令我諗起哈利波特個海格。
但其實佢唔算差

痴底痴到咁都擺上網

係改改髮型 就好好多
張相個構圖係吸住佢個頭?

個樣會唔會醜左小小

我見過有間 間鋪啲衫明顯淘寶野仲要夾硬話係韓國style
仲要賣衫賣到po自己跳pole dance啲片出嚟
重點係 跳得一啲美感都無 剩係覺得佢搏曬老命咁捉住條柱

Agger

同感

開名未

邊間

咁既樣都做到model

佢覺得真人靚過上鏡～

我都覺 真人靚啲

Hi corner店主 你真係好柒又黑心

Hi corner店主

打手都講得好少少啊 直接hard sell

男人同女人睇嘢真係好唔同，睇幾秒都唔會留意到佢條眉

唔止個人假啦佢 做過咩真係自己心照

其實個樣冇咩問題，不過表情、燈光同後製出事

咁都可以有打手出現

最尾左邊 好似幾靚女咁

佢係個所謂店主 唔知係特登定咩
除咗佢自己之外 其他女都奇奇怪怪

可能本人呢

左邊真人
永遠影相淨係可以露側面
因為正面好唔掂

好柒

真心似本人成日喺serco啲post見到佢屌

咁大仇口

痴線 估唔到你地竟然咁有興趣

得幾廿個followers唔知點解都可以喺搜尋彈出嚟

Corner c班女其實都好柒

捐過5萬比星火既ig靚女店主 再一次菩薩下凡 超低價日本代購口罩

#301 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又搵到多個post對你好有印象啊cornerc店主

見過真人條女個嘴成個大口仔咁

Helibee幾靚
不過唔會幫襯

有冇睇佢之前條眉

無follow佢好耐係點㗎

聽講佢d衫既tag同正版唔同
利申冇買過有冇人求證到

呢間啲衫好靚

冇記錯佢之前唔識畫眉 條眉極幼 勁奇怪

雲西個fd？

幾鍾意喺佢到買衫

個樣好似青蛙

但好似男人
仲要帶住bra

神裝模特兒

個樣好似P得太勁

呢間都係 廣告見到 真係好有勇氣

佢係店主？

我覺得佢同mmm 有d似

黃？

ig story 著到成隻雞咁

講唔出邊到怪怪地

講講下有d似蛙姐

睇到好尷尬

咁你條柒頭出街嚇人有無罪？

有呀做人最緊要有自知之明嘛
但呢個po既樣衰model無

洗眼

個頭

條喉係想表達嗰乜

勇者塔系列

當笑話睇一流

勇者塔boss系列

好似猩猩

唔識欣賞
第一張 似紙扎公仔
第二張 大廈鬼螺詭娃

廣告成日都見到
柒到Block撚咗

睇到個Post大部分都係絲打
因為d批評好多都係女人先會留意
巴打貼既通常都係真樣衰
之後一般至靚果d全部都係絲打為公審而公審

Bro講緊自己?

第一張：上身好似攞翻係衣櫃十年冇著既中學PE堂jacket出黎著，下身好似將80年代聖誕毛毛裝飾聯落塊枱布度

第二張：兩個阿姨幻想自己係後生女，去玩哈囉喂扮鬼

o的品味差到

着到九唔搭八咁

襯到咁 自暴其短
好矮呀大佬

朋友想同我分享 我想覆返佢所以禁入嚟
但你又啱，我可能係因為八卦
但唔代表我睇完唔可以屌
入咗黎見到啲回覆咁難聽先突然有感而發

只係想啲人唔好再開依啲咁無聊嘅post
用人地嘅痛苦娛樂自己
你笑完一日 人地可能成世記住 你會唔會諗人地感受?
依家咁嘅時勢 又運動又疫症 依年發生嘅事難道仲未夠desperate?
你依家係屋企笑鳩人嘅行為 除左可以為你帶嚟短暫快感同令當事人非常難受 仲有咩用?
有無諗過當事人睇到會有咩感受? 會唔會諗唔開?

就算唔諗住為依個社會貢獻啲咩
都唔好係咁散播負能量啦連登仔

第二張幾好睇 因為見唔到樣

個鼻都壞咗🤔

紙紮公仔

平時出街 應該好吸睛

着到咁真係有勇氣出街咩？

有冇佢私人ig

腳趾呀一白遮三醜有冇私人ig

鬼節應該有勇氣嘅

一年著一次

夠啦話唔定有艷遇

我都唔識如果我係街見到既話應該即刻跑去紙扎鋪

點解仲可以開間shop出黎乞食

鬼佬鐘意

睇番上一張就知只係p到咁白啦
咁重口味啊ching 男人你都啱

係著得少d 唔差 都唔似偽娘

Exac7tly！
好想睇樓豬有幾高質，係咁批鬥人樣衰

二手洋垃圾當文青古著

早兩日南韓警方決定送檢
如果法官彈回頭佢就唔使再打官司

文青

身材幾好

屌你咩 咁叫文青古著

條褲好難頂

我見識既野少

仲有無人發掘到ig shop係樣衰

到底係邊個iris 見人擺其他人嘅相上嚟
但係你又講咗我識嗰個iris前仔個名上嚟

我想知你識嗰嗰

Cornerc店主hi

全個

成日都覺得佢塊臉好似就快甩出黎

唔洗形容

大家平時仲會係邊d ig shop買衫

其實有時覺得啲影得唔靚嘅相都幾好
夠真實，特別係啲身材普通嘅
咁就可以幻想到件衫著上身咩樣
有定最壞打算
最差嘅效果都接受到嘅，
咁咪買囉

之前有個ig係追擊佢

宜家都有
好有恆心 成日出post ga

有無i g

搵人開定2

黎緊仲會出自家製都咁清楚
分明corner打手啦 好嘔心
又抄serco 又話人淘寶 仲屈人整容

假到仆街
而家佢仲未敢開返個comment

Serco人靚 係易比人妒忌

佢都係想靠靚女名氣賺錢姐
不過佢都真係啲衫係平既
真定假真係唔知 因為未買過

嘩，屌

吓 我覺得幾靚喎
有冇佢ig？

可能啲人覺得簽左tvb=藍
咁我又覺得簽左合約 tvb又藍到仆街 我覺得有時情有可原

小心比人話打手

咁多生意都要咁

bbg都係假人一個
信一成好

好似好黃

都可以係假人

不過佢比人話過好多次平行時空
佢po完手足好慘 繼續po story又係日本代購
不過我唸佢唔會係藍既....

覺得佢好真

好仆街但我都係

嘩JM9

嘩屌

普通瘦底冇波港女啫
不過呢啲乜唔係唔識打扮嘅學生妹打扮咩？

好似賓妹 咪玩啦

咁佢target學生妹呀嘛

最尾個張我dllm笑撚到成村都聽到

重口味-.-

有啲似劉以達

賣大碼女裝？

覺得佢瘦左一定好正

好靚 依啲先係真賣衫嘅model黎架嘛

條眉係咪比狗咬過

其實佢個樣唔差喎

隔離post話搵靚女model係呃人買衫

我懷疑依啲人係買完啲衫返黎著左覺得著唔到model種feel先咁講

同一ig其他model正好多

reopen serco bravo karka vinday
呢幾間啲model都幾靚

唔係個店主啲細妹咩

有d似男人

有時未必係身型
好大機會係個樣carry唔到

似讀fashion 個d類型

緊係搵靚女賣衫

呢間野賺到笑，唔係講笑

幫大家補補血

嬲左全世界

D衫又唔係特別平

真 識佢本人
心機到on9 份人又假又八婆 成日r啲出名嘅人做frd 係ig又扮撚曬蠢扮撚曬冇心機咁 睇撚到都燥
同樓上一樣 冇吹 如有不實感染肺炎。
身邊啲frd識佢嘅都知佢對仔又姣對女又有心計
話佢靚個啲 唔該見過佢真人先出聲 成面暗瘡塊面爛撚到 今時今日 心地又差 咁嘅樣又爛面嘅都有人吹捧

笑左

條女樣衰仲要係扮黃，成日幫襯藍店又睇小紅書
利申佢中同

連登最中意批鬥黃店
藍店當睇唔到

係囉，弱智眼果個差啲
開朗笑果個都cute
唔係好靚，但唔洗歸呢堆囉

近鏡

抖音miu

佢知唔知咩叫model

我想follow serco本人既ig, 而唔係佢間ig shop

好似隻馬 名冇改錯...

個頭大得好撚恐怖

2020年仲會有人話我來自漢族

點解咁多人買

心淡一直覺得miumiu幾正，條腿又長

因為唔公廁，有design 但價錢中等

宜家先知同埋佢都唔算好靚 之前睇隔離post嚇到我完全認唔出佢

我覺得有啲款好淘寶feel

邊個post 呀

其實佢ig一直都show咗佢係港豬
不過佢係個澳門人，個12.5%葡萄牙係咪想表達佢係馬交人？

你上Google打 痴線西miumiu 應該搵到

😂遺傳學專家